我朋友個老母就生啦 我朋友姓林 BB叫咩名好？

屌你老母啦 林祖舜
祝你老母俾狗屌